有無手足可以陪我去動物節？

我無friend無女，自己一個唔敢去

不嬲都係自己去
自己去先夠free

去元朗啦元朗好玩啲

你幾點去

下午無咁熱既時間掛QQ

有無人同我相認下

肥宅有咩好相認

GAY

風紀是女生來的

冇J不了

9pm完

無去到

自己11:00去到 就去排hot toys
排完就夠鐘

11點排到夜晚